## Инструкция выполнения домашнего задания:

1) Напишите вычисление суммы элементов массива интов:
    - Обычное
    - Параллельное (для реализации использовать Thread, например List)
    - Параллельное с помощью LINQ

2) Замерьте время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000

3) Укажите в таблице результаты замеров, указав:
    - Окружение (характеристики компьютера и ОС)
    - Время выполнения последовательного вычисления
    - Время выполнения параллельного вычисления
    - Время выполнения LINQ

4) Пришлите в чат с преподавателем помимо ссылки на репозиторий номера своих строк в таблице.

Критерии оценки:

    - 4 балла: Сделан пункт 1;
    - 2 балла: Сделан пункт 2;
    - 2 балла: Сделан пункт 3;
    - 1 балла: Добавлены замеры в таблицу;
    - 1 балл: Сделано 2 CodeReview.


Результаты:

| Наименование вычисления/кол-во | 100_000 | 1_000_000 | 1_000_000_000 |
| ------------------------------ | ------- | --------- | ------------- |
| Consequance | 00:00:00.0001397 | 00:00:00.0012581 | 00:00:00.7996348 |
| ParallWithLinq | 00:00:00.0578559 | 00:00:00.0007966 | 00:00:00.4607626 |
| ParallWithThreadPool | 00:00:00.0071461 | 00:00:00.0002844 | 00:00:00.1632479 |


Минимальный проходной балл: 8.
